好想睇張伯倫係利物浦失敗！！！

佢只係一個無腦既禾仔，淨係識鳩爆底鳩射，出波曳到仆街，防守又唔特別好，又冇整體意識，又唔識無波走位前插
吾明典解why利物浦會用4000m買件垃圾

好過you

佢今季入球+助攻超過十球我切柒！

咁撚廢你又爭住續約

背叛我爺爺冇好下場

我捐一支茅台出黎

因為利記想睇阿記仆街睇得開心啲

我捐一桶kfc

咩事牙=.=

講到佢響阿仙奴成功左咁

一盒麥樂雞

山神同奧燒冇哂心機踢 阿記呢鑊真係杰
難為施治 btw 想睇利記幾時肯賣古仔俾巴塞

呢條友值40m

利記有冇佢都係失敗架啦

lm環保po

個價賣得幾成功

冇人踢閘咋

留名binc

唔明冇左張狗就會仆街囉

用你

你地玩得咁細=.=

奧燒有冇心都廢

今季唔同啦，坐亞望冠

我超級連結人黎

牙賓好波

一條心 反紅軍！

講到好似禾仔有腦咁

知唔知點解40M呀,因為4 : 0呀

唔係一定會架咩？使乜想

講得好！

有腦過張狗

用你條毒撚浸完酒 再派街坊

25=.=

致力推動黑人足球發展

好!

我地黑人又贏

你拖累黑人

Nigga

🤙🏿🤙🏿

睇下佢幾勁 , 利記拎梗冠軍

有無手足貼去利PO 公起下佢地簽到正野

系，條友根本得阿記級數，邊夠班踢利

點都勁過依家既樓豬

好掛住法明尼

永世斷腳!

雖然唔鐘意佢，又覺得佢無咩足球智慧

但係利記打法好對佢胃口

打得好過係阿記 應該好有可能

收嗲啦

利記都好多跑狗呀

無謂攻城啦

me2

好過樓主連出唔出到後備都成問題😂

酋長不敗男

熱狗手足入左去利po恭喜我地炒左你4粒未？

禾仔有腦

有時間諗下你隊波點搞先啦，仲咁得閒理人。張伯喺利失敗阿就會打得好咩。
見你送3分比猁，都送埋4000萬比你架啦，自己管理層on9，真係關猁撚事咩。
我相信無論張伯喺猁點失敗都唔失敗得過阿嘅管理層囉

等做環保post

呢d post留定名就冇錯咖喇

lm先

我想張伯倫失敗係咪唔撚得呀？！

Okay

留定名先

跑狗高普識用，肯跑肯迫既就算頭腦差D都用得到

利連Ibe都出左大半季，你佔張伯倫廢得過Ibe？

🤣👍🏻

🤣😂

黑氣石

出黎5分鐘博到3個角球
係做到野wo

刷角球係阿狗果陣都刷唔少啦
買個球員返黎你就只係想刷角球呀？
起碼都要有入波有助攻啦
BTW支持繼續黑鳩住猁

5分鐘你想佢表現到幾多

4000萬送走淤血 雲爺爺

識波

張伯倫最大問題係將阿仙奴啲衰氣帶咗去利

🤣🤣🤣

禾比ho ball

高普戇尻尻擺佢去中場

係都擺右翼頂文尼個位啦

ho ball

on9,佢新謝拉特黎

你班利狗唔係話高普熱血，識用張狗咩？？？？？

連呢個都係環保post,想點

教仔唔使時間咩=.=

全世界都睇到啦

差少少

我宣布 今場mom係 張伯倫

-6咋

...

真失敗